楊明可以超音速保釋再返屋企大覺訓，仲可以連線發表偉論，證明送利益去警總真係有用

各位龍頭學下野啦

膊頭有花都拍晒手，班細既仲唔醒爬咩

正呀

唔知送過幾多次福利去警總，會員入去佢間野堂食又會唔會有折？

驚方仲可以無上限收授利益

醉駕都放
呢排回力標咁快
鬼唔望下一次炒撞撚果班人自己既仔女

狗方：醉駕其實唔係咁嚴重

復辟收規

而家香港就係咁㗎喇，睇住你係犯法，但就係大搖大擺乜事都無

藍屍有特權嘅例子

推

放心

實冇事

識得既

重點無撞到人
D狗憑呢點可以大鬆特鬆